食完美孚譚仔三哥既你入一入黎

果位匆忙既男仔
唔該哂你第一時間幫我執返部電腦呀
香港人有愛呀
Ps 我唔係唔想坐你隔離..係諗唔明點解呀姐唔比我坐圓格枱

不要迷戀哥 哥只是傳說

我有女朋友啦